［黑警］Sin Alvin 咁鐘意圍爐，俾大家欣賞下

唔講太多，自己睇
全部地球post，歡迎欣賞下依啲狗

張相咁清，唔通做狗總既？

被明報訪問咁威？

Push

雖然話禍不及妻兒，有人有興趣可以俾大家欣賞下你老婆同咁可愛既仔

而家香港養豬業revive?

唔好咁講，佢個仔比佢老婆更似
唔個狗豬混種會出啲咩